% -------------------------------------------------------------------------------------
% Teoria dos conjuntos
% -------------------------------------------------------------------------------------
@Article{cantor1895,
	author    = {Cantor, Georg},
	title     = {{Beiträge zur Begründung der Transfiniten Mengenlehre}},
	journal   = {Mathematische Annalen},
	year      = {1895},
	volume    = {46},
	number    = {4},
	pages     = {481--512},
	publisher = {Springer},
}

@Book{lipschutz1978-TC,
  title     = {{Teoria dos Conjuntos}},
  publisher = {McGraw-Hill do Brasil - LTDA/MEC},
  year      = {1978},
  author    = {Lipschutz, Seymour},
}

% -------------------------------------------------------------------------------------
% Matemática Discreta
% -------------------------------------------------------------------------------------
@Book{carmo2013,
  title     = {{Elementos de Matemática Discreta}},
  publisher = {College Publications},
  year      = {2013},
  author    = {Carmo, José and Gouveia, Paula and Dionísio, Francisco Miguel},
}




% -------------------------------------------------------------------------------------
% Linguagens programação
% -------------------------------------------------------------------------------------
@book{paulo2009algoritmos,
	title={Algoritmos em linguagem C},
	author={Feofiloff, Paulo},
	year={2009},
	publisher={Elsevier Brasil}
}

@Unpublished{pythonOrg,
	author = {{Python Software Foundation}},
	title = {{Página oficial da linguagem Python}},
	note = {Acessado em 23 de Agosto de 2023 na página \url{https://www.python.org/}},
	year = {2023}
}

@book{learnHaskell2011,
	title={Learn you a haskell for great good!: a beginner's guide},
	author={Lipovaca, Miran},
	year={2011},
	publisher={no starch press}
}

@book{beginningHaskell,
	title={Beginning Haskell: A Project-Based Approach},
	author={Mena, Alejandro Serrano},
	year={2014},
	publisher={Apress}
}
